黃子華頭場鳩叫打斷子華嗰幾位入一入來

面斥不雅

面斥不雅👍🏽

屌你老母臨尾截住晒，好撚巴閉咩

人地比黃牛搞到心靈創傷

心靈創傷都食左藥先黎睇吖
食埋右

臨尾粵曲真心正
有冇巴打記得歌詞?
btw, 幻海奇情

做banner果幾個就高質
其他幾位成撚日鳩叫唔知做乜

講還講
唔好劇透

好心就尊重下啦 人地開場你叫無問題
人地最後兩句你叫乜春

頭半場少部份位聽唔明

利申：90 後
怪緊自己太遲出生

其實佢真係好用心研究香港

生果有

中間有段片睇到眼濕濕

希望後面場次嘅人引以為戒

拎除褲banner個幾位妹妹留tg ok？

中間有段好似係香港舊時既宣傳片，一聽到音樂好懷念

睇左頭場 講香港好高質

蘋果係咪on9原稿打晒出來

成日形住嗌回水同除褲個個人係龜頭Bob

鳩嗌其實真係好影響個表演嘅flow囉

係唔係香港個條

洗燥錄影個場已經係咁

好叻咩? 劇透哂?

仲有今晚起子華講錯野時叫回水條友真係典型乞簿友

9叫個個坐係我隔住3個人左右 帶眼鏡肥佬一個 阻膠住哂

睇完有點 sad

係
香港以前真係好好
並唔係話無衰野
只不過大家唔會咁撕裂
自私得來個政府都仲會主持下公道
為大眾利益著想多啲
而家hidden agenda 多過agenda

雖然中間有成龍
睇返原來係1996年拍
個陣仲未俾中國收返
珊珊又起個年拎金牌
當然仲有嘉利大廈失火死左好多人
我覺得96同03年係香港人特別既一年

懶醒又唔中point

今次同過往風格唔同，感覺認真好多

好想睇 搶唔到飛

見到下面有人偷錄音錄唒成場

咁你有冇拎個鍵盤出嚟打柒佢？

依班友實係睇youtube片當自己好熟，其實佢唔鐘意人嗌回水

要笑 ?

阻住世界轉🤟🏻

唔嗌回水同除褲咁你不如唔好睇黃子華啦

要笑都係你呀媽笑
錄得哂成場即你冇stop佢
你都係嗰啲跟風入場圍威喂嘅撚屌

明既就會明

Simply the best, better than all the rest
Better than anyone, anyone I've ever met ...

唉 .........

乜原來得十幾個回覆

睇返以前啲棟篤笑，嗌回水唔係傳統嚟架咩

利申：無飛，無得睇

有次去廣州定澳門個咪壞左
有觀眾叫回水
之後子華嬲到放低咪返左後台

有次嘩眾取寵最尾要七步成rap
子華個陣病左狀態麻麻
唱錯左歌詞
之後有人叫回水
去到尾場佢都講返好唔想做
事關佢係一個完美主義者
接受唔到有瑕疵既地方
有諗過既然自己都唔舒服不如唔做真回水俾觀眾算

再講多單上左電視講既
當年鬚根show2 子華被帽
第3者係消防員
之後有觀眾起台下嗌消防員
叫子華情何以堪呢

好希望之後25場既觀眾s
真係唔好起一個唔適合既時間叫回水
咁樣真係好hurt子華

頭場觀眾 但今次播片播得有點多

屌你老母

佢都要休息下既 一口氣兩個半鐘呀

睇棟篤笑睇到演唱會咁

認真 好唔好笑
感覺你地講到好似重意思多啲

利申:過兩日去睇

係
真子華粉好清楚
所以佢寧可畀人開場嗌晒佢先
見佢話後段畀人打斷完
話畀你地嗌完先
我真係想喊出黎
完全feel到佢有幾hurt
子華粉都知條友有幾on9

垃圾高登

記住嗌呀
唔嗌正契弟
你老母比狗屌

其實都幾明顯唔係吹奏緊香港而係吊緊世世代代大部分香港人唯利是圖，偽善偽君子當道迫害忠良。

唔劇透咁多但聽左成晚仲覺得佢讚香港嘅人領悟力係咪低到咁？

借問聲巴打你幾多號去睇？
等我有心理準備

臨尾係有個講咩黃牛賠錢之類嘅説話，做乜鳩

聽完成晚係覺得好唏噓，佢眼濕濕好正常

覺得佢有個位話
明明係亞洲四小龍之首
唔比較經濟 剩係個風氣仲係固步自封
再舉個3個點真係好到肉
由其最後個個point
明明一個咁有前景既城市
但宜家就搞到咁

一開頭佢咪笑觀眾 咩兩句一開波就講晒

明嘅就明；領悟唔到嘅一世都唔會領悟到
基本上1970年前出世嘅香港人，大部分真心覺得香港年輕人都係被佔中三子、黎智英洗腦，佢哋果代既得利益者係唔會明

世事都被你看透

太遲出世 有某d位聽唔明
有好多位 好深刻好值得反思

但最後果下真係比果條友破壞哂
叫得好突兀

壞咪係香港血肉史2
我有睇果場
我feel到d人以為係show既一部份

粉你老母咩 fans就fans啦你坑爹

子華都話得幾丁友

蝗屎華

你老母比狗屌

今晚準備入場，大家唔好亂叫喇

人地當係互動

求link

係咪榴槤個弱智

鬧人要開名

想問下大概幾點散場？想預時間搭車